用bts個樣做假鳩個頭賣俾班白痴追星妹有冇得諗

有冇人集資？我出idea同埋倒模用我碌鳩，平平地拎返30% profit，剩底70%就你地分

客源有

初嘗禁果既後生女
臭毒暗瘡冇仔掂既死肥婆
事業有成但將生命獻給工作既寂莫中年
仲有得返乾涸巢穴停經十年但有顆少女心既老女人 （e.g. dodo姐）

今舖fatfat喇

係 用黎撩牙一流

46 ok?

乜你d牙咁疏呀

毅進星 $100

初嘗禁果既後生女

樓豬個名